有冇咁撚多人去過武漢呀？

證明派左幾多身份證比支那狗啦

一架鳩鐵都唔止啦

我當每日150隻入面有1隻係武漢
你計下有幾多

特登送過黎架

其實每7個就有1個支那人

你唔知香港人最興口裡說不，身體卻很誠實架咩？

啲人全部都特登嚟嘅

有啲藍絲 比屎塞住腦
愈叫唔好去 就愈要去
武漢身又唔係熱門旅遊點

屌咪撚嚟香港

D撚樣喺武漢無醫院收,咪衝撚哂落嚟香港

香港醫院包生仔，第一日知?